想問sammi 個演唱會取消既話係咪會讓個期比劉德華

成件事好有可疑

可疑你老母咩真心膠？